msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Pixiv Custom 2.1.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
<<<<<<< Updated upstream
"POT-Creation-Date: 2011-07-03 16:59+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2011-07-03 17:05+0800\n"
=======
"POT-Creation-Date: 2011-07-03 01:56+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2011-07-03 01:56+0800\n"
>>>>>>> Stashed changes
"Last-Translator: Tommy Chen <tommy351@gmail.com>\n"
"Language-Team: SkyArrow <tommy351@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _c;_e;__;__ngettext:1,2;__ngettext_noop:1,2;esc_attr_e\n"
"X-Poedit-Basepath: /Users/SkyArrow/Sites/wp/wp-content/themes/pixiv-custom\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n==1?0:1;\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: 404.php:3
msgid "404 Not Found"
msgstr "404 找不到"

#: 404.php:5
msgid "Apologies, but the page you requested could not be found. Perhaps searching will help."
msgstr "抱歉，找不到您所要求的頁面，或許您可回到首頁，或透過搜尋功能尋求幫助。"

#: archive.php:6
msgid "Category"
msgstr "分類"

#: archive.php:10
msgid "Tag"
msgstr "標籤"

#: archive.php:14
#: loop-index.php:11
#: single.php:16
msgid "M jS, Y"
msgstr "Y 年 m 月 d 日"

#: archive.php:15
#: archive.php:19
#: archive.php:23
#: sidebar-default.php:2
msgid "Archives"
msgstr "彙整"

#: archive.php:18
msgid "M, Y"
msgstr "Y 年 m 月"

#: archive.php:22
msgid "Y"
msgstr "Y 年"

#: archive.php:26
msgid "Author Archive"
msgstr "作者彙整"

#: archive.php:29
msgid " search results"
msgstr " 項搜尋結果"

#: archive.php:33
msgid "<h2>Blog Archives</h2>"
msgstr "<h2>網誌彙整</h2>"

#: comments.php:3
msgid "This post is password protected. Enter the password to view any comments."
msgstr "此文章受密碼保護，請輸入密碼以檢視留言。"

#: comments.php:9
msgid "Comments"
msgstr "留言"

#: comments.php:23
msgid "&lt; Prev"
msgstr "&laquo; 前頁"

#: comments.php:23
msgid "Next &gt;"
msgstr "次頁 &raquo;"

#: comments.php:34
msgid "Comments are closed."
msgstr "留言功能已關閉。"

#: comments.php:41
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: comments.php:48
msgid "Trackbacks"
msgstr "引用"

#: comments.php:50
msgid "Trackback URL"
msgstr "引用網址"

#: footer.php:6
msgid "Page Top &uarr;"
msgstr "回到頁首 &uarr;"

#: footer.php:9
msgid "Copyright"
msgstr "版權所有"

#: functions.php:7
msgid "Sidebar 1 (Home)"
msgstr "側邊欄 1 (首頁)"

#: functions.php:15
msgid "Sidebar 2 (Home)"
msgstr "側邊欄 2 (首頁)"

#: functions.php:17
#: functions.php:34
msgid "Only display when you select 3 columns layout."
msgstr "僅在選擇 3 欄布局時顯示。"

#: functions.php:24
msgid "Sidebar 1 (Post)"
msgstr "側邊欄 1 (文章)"

#: functions.php:32
msgid "Sidebar 2 (Post)"
msgstr "側邊欄 2 (文章)"

#: functions.php:44
msgid "Menu (Main)"
msgstr "選單 (主要)"

#: functions.php:45
msgid "Menu (Subscription)"
msgstr "選單 (訂閱)"

#: functions.php:46
msgid "Menu (Footer)"
msgstr "選單 (頁尾)"

#: functions.php:81
msgid "Platform"
msgstr "平台"

#: functions.php:86
msgid "Xmas"
msgstr "聖誕節"

#: functions.php:91
msgid "Beach"
msgstr "海灘"

#: functions.php:96
msgid "Starry"
msgstr "星辰"

#: functions.php:101
msgid "Sunset"
msgstr "日落"

#: functions.php:148
#: functions.php:177
#: loop-index.php:23
msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

#: functions.php:149
#: functions.php:178
msgid "Error! Sorry, you have to manually refresh the page."
msgstr "錯誤！抱歉，您必須親自重新整理頁面。"

#: functions.php:163
msgid "Submitting, please wait..."
msgstr "發表中，請稍後..."

#: functions.php:164
msgid "Submit Complete"
msgstr "發表完成"

#: functions.php:165
msgid "You can re-edit your comment before refreshing page."
msgstr "您可在頁面重新整理前，重新編輯您的留言。"

#: functions.php:166
msgid "(Re-edit)"
msgstr "(重新編輯)"

#: functions.php:167
msgid "Post Comment"
msgstr "張貼迴響"

#: functions.php:219
msgid "&laquo; Prev"
msgstr "&laquo; 前頁"

#: functions.php:220
msgid "Next &raquo;"
msgstr "次頁 &raquo;"

#: functions.php:265
msgid "Notify me of follow-up comments via email"
msgstr "當有回覆時用郵件通知我"

#: functions.php:287
msgid "(Moderating)"
msgstr "(審核中)"

#: functions.php:289
msgid "(Admin)"
msgstr "(管理員)"

#: functions.php:291
#: functions.php:312
msgid "M jS, Y G:i"
msgstr "Y 年 m 月 d 日 G:i"

#: functions.php:295
msgid "Quote"
msgstr "引言"

#: functions.php:296
#: functions.php:313
#: single.php:16
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: header.php:46
#: header.php:61
msgid "Enter the keyword"
msgstr "輸入關鍵字"

#: header.php:57
#: header.php:70
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: loop-index.php:6
#: page.php:6
#: single.php:53
msgid "Read More &raquo;"
msgstr "閱讀全文 &raquo;"

#: loop-index.php:35
msgid "&laquo; Newer"
msgstr "&laquo; 前頁"

#: loop-index.php:36
msgid "Older &raquo;"
msgstr "次頁 &raquo;"

#: search-failed.php:2
msgid "No matching results"
msgstr "沒有符合結果"

#: search-failed.php:4
msgid "You seem to have found a mis-linked page or search query with no matching results. Please trying your search again. If you feel that you should be staring at something a little more concrete, feel free to email the author of this site or browse the archives."
msgstr "您可能網址輸入錯誤，或是所輸入的關鍵字沒有符合結果，請試著使用其他的關鍵字，或者返回首頁。"

#: sidebar-author.php:3
#, php-format
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: sidebar-author.php:7
msgid "Join my Facebook"
msgstr "加入我的 Facebook"

#: sidebar-author.php:10
msgid "Follow my Plurk"
msgstr "追蹤我的 Plurk"

#: sidebar-author.php:13
msgid "Follow my Twitter"
msgstr "追蹤我的 Twitter"

#: sidebar-author.php:16
msgid "Subscribe RSS"
msgstr "訂閱 RSS"

#: sidebar-default.php:6
msgid "Categories"
msgstr "分類"

#: sidebar-default.php:10
msgid "Tag Cloud"
msgstr "標籤雲"

#: sidebar-default.php:14
msgid "Meta"
msgstr "其他"

#: single.php:5
#: single.php:12
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: single.php:17
msgid "Comments: 0"
msgstr "留言：0"

#: single.php:17
msgid "Comments: 1"
msgstr "留言：1"

#: single.php:17
msgid "Comments: %"
msgstr "留言：%"

#: single.php:22
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: single.php:27
msgid "Share to Plurk"
msgstr "分享至 Plurk"

#: single.php:36
msgid "More"
msgstr "更多"

#: single.php:47
msgid "Share this"
msgstr "分享文章"

#: admin/admin.php:72
#: admin/admin.php:138
msgid "Header"
msgstr "頁首"

#: admin/admin.php:73
#: admin/admin.php:139
msgid "Reading"
msgstr "閱讀"

#: admin/admin.php:75
#: admin/admin.php:141
msgid "Sidebar"
msgstr "側邊欄"

#: admin/admin.php:76
#: admin/admin.php:142
msgid "Footer"
msgstr "頁尾"

#: admin/admin.php:77
#: admin/admin.php:143
msgid "Manual"
msgstr "使用說明"

#: admin/admin.php:95
#: admin/admin.php:137
msgid "Theme Options"
msgstr "主題選項"

#: admin/admin.php:149
msgid "&radic; Saved"
msgstr "&radic; 已儲存"

#: admin/admin.php:156
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存變更"

#: admin/admin.php:157
msgid "All current settings will be reset to defaults. Are you sure?"
msgstr "目前的所有設定都將重設至預設值，您確定嗎？"

#: admin/admin.php:157
msgid "Reset to Deafults"
msgstr "重設至預設值"

#: admin/admin.php:169
#: admin/admin.php:624
msgid "Comment Reply Notification"
msgstr "留言回覆通知"

#: admin/admin.php:171
msgid "&lowast; Be sure that your server support mail() function."
msgstr "&lowast; 請確認您的伺服器支援 mail() 函數。"

#: admin/admin.php:172
msgid "You can edit the content of notification by the tags below:"
msgstr "您可使用下列標籤編輯通知內容："

#: admin/admin.php:174
msgid "The name of your blog."
msgstr "您的網誌的名稱。"

#: admin/admin.php:175
msgid "The name of the post."
msgstr "該篇文章的名稱。"

#: admin/admin.php:176
msgid "The author of parent comment."
msgstr "原留言的作者。"

#: admin/admin.php:177
msgid "The author of reply."
msgstr "回應的作者。"

#: admin/admin.php:178
msgid "The content of parent comment."
msgstr "原留言的內容。"

#: admin/admin.php:179
msgid "The content of reply."
msgstr "回應的內容。"

#: admin/admin.php:180
msgid "The link of the comment."
msgstr "留言的連結。"

#: admin/admin.php:182
msgid "Use HTML to configure your own notification. You can configure other advanced settings in \"function.php\", like the rules of sending, or whether to send notification to admin."
msgstr "請使用 HTML 設定您的通知內容。您可以在 \"function.php\" 中設定其他的進階設定，如寄送規則、是否要寄送通知給管理員等。"

#: admin/admin.php:248
msgid "Choose the link color you like. Default is <code>#258fb8</code>."
msgstr "選擇您喜好的連結顏色，預設值為 <code>#258fb8</code>。"

#: admin/admin.php:249
msgid "Color: #"
msgstr "顏色：#"

#: admin/admin.php:251
msgid "Pick a color"
msgstr "挑選顏色"

#: admin/admin.php:256
msgid "Custom the content of notification."
msgstr "自定通知內容。"

#: admin/admin.php:258
msgid "You can use following tags: "
msgstr "您可使用下列標籤："

#: admin/admin.php:259
msgid "To learn more, please visit \"Manual\" tab."
msgstr "若要取得更多資訊，請參閱「使用說明」分頁。"

#: admin/admin.php:260
msgid "Subject: "
msgstr "主旨："

#: admin/admin.php:266
msgid "Content: "
msgstr "內容："

#: admin/admin.php:266
#: admin/admin.php:385
#: admin/admin.php:559
#: admin/admin.php:743
msgid "(HTML is avalible.)"
msgstr "(可使用 HTML 代碼。)"

#: admin/admin.php:267
msgid "Preview:"
msgstr "預覽："

#: admin/admin.php:270
msgid "Subject:"
msgstr "主旨："

#: admin/admin.php:272
msgid "(No Title)"
msgstr "(無標題)"

#: admin/admin.php:275
msgid "From:"
msgstr "寄件人："

#: admin/admin.php:277
msgid "(No Sender)"
msgstr "(無寄件人)"

#: admin/admin.php:309
msgid "Menus"
msgstr "選單"

#: admin/admin.php:312
msgid "Display the main (left) menu "
msgstr "在標題 "

#: admin/admin.php:313
msgid " the title."
msgstr " 顯示主要 (左側) 選單。"

#: admin/admin.php:315
msgid "beside"
msgstr "旁"

#: admin/admin.php:316
msgid "under"
msgstr "下"

#: admin/admin.php:322
msgid "Select which menu to display."
msgstr "選擇所要顯示的選單。"

#: admin/admin.php:322
#: admin/admin.php:647
#: admin/admin.php:734
msgid "Edit menus"
msgstr "編輯選單"

#: admin/admin.php:326
msgid "Main (Left)"
msgstr "主要 (左側)"

#: admin/admin.php:327
msgid "Subscription (Right)"
msgstr "訂閱 (右側)"

#: admin/admin.php:328
msgid "Both"
msgstr "兩個都顯示"

#: admin/admin.php:334
msgid "Tagline"
msgstr "副標題"

#: admin/admin.php:335
msgid "Display the tagline."
msgstr "顯示副標題。"

#: admin/admin.php:338
#: admin/admin.php:347
#: admin/admin.php:365
#: admin/admin.php:388
#: admin/admin.php:404
#: admin/admin.php:498
#: admin/admin.php:515
#: admin/admin.php:573
#: admin/admin.php:585
#: admin/admin.php:594
#: admin/admin.php:619
#: admin/admin.php:628
#: admin/admin.php:650
#: admin/admin.php:737
#: admin/admin.php:754
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: admin/admin.php:343
msgid "Banner"
msgstr "頁首圖片"

#: admin/admin.php:344
msgid "Display the banner."
msgstr "顯示頁首圖片。"

#: admin/admin.php:353
msgid "Put the photos (980x200 px) in the folder <code>/headers</code>. When page is refreshed, the photos in the folder will be randomly displayed."
msgstr "將圖片 (980x200 px) 放置於 <code>/headers</code> 資料夾，當頁面重新整理時將會隨機顯示資料夾內的圖片。"

#: admin/admin.php:355
msgid "Enable Random Banner"
msgstr "啟用隨機頁首圖片"

#: admin/admin.php:362
msgid "Display search suggestions."
msgstr "顯示搜尋建議。"

#: admin/admin.php:362
msgid "Edit tags"
msgstr "編輯標籤"

#: admin/admin.php:370
msgid "Use Google Custom Search instead of default."
msgstr "使用 Google 自訂搜尋取代系統預設搜尋。"

#: admin/admin.php:373
msgid "ID: "
msgstr "ID: "

#: admin/admin.php:384
msgid "Notice"
msgstr "公告"

#: admin/admin.php:385
msgid "Display the notice in home page."
msgstr "在首頁顯示公告。"

#: admin/admin.php:400
msgid "Ads (Header)"
msgstr "廣告 (頁首)"

#: admin/admin.php:401
msgid "To Display your ads in header, please enter the ads code below. (Max width is 960px)"
msgstr "若要在頁首顯示廣告，請在下方輸入廣告代碼。(最大寬度為 960px)"

#: admin/admin.php:417
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: admin/admin.php:418
msgid "Select the layout."
msgstr "選擇布局："

#: admin/admin.php:418
msgid "Edit widgets"
msgstr "編輯模組"

#: admin/admin.php:421
msgid "Home: "
msgstr "首頁："

#: admin/admin.php:423
#: admin/admin.php:435
msgid "2 columns, left sidebar"
msgstr "2 欄，左側邊欄"

#: admin/admin.php:424
#: admin/admin.php:436
msgid "2 columns, right sidebar"
msgstr "2 欄，右側邊欄"

#: admin/admin.php:425
#: admin/admin.php:437
msgid "3 columns, sidebar on both sides"
msgstr "3 欄，雙側邊欄"

#: admin/admin.php:433
msgid "Post: "
msgstr "文章："

#: admin/admin.php:443
msgid "Select the width of sidebar in posts. (Only in 2 columns)"
msgstr "選擇文章側邊欄的寬度。(僅限於 2 欄布局)"

#: admin/admin.php:447
msgid "Slim (Default, 180px)"
msgstr "窄版 (預設，180px)"

#: admin/admin.php:448
msgid "Normal (260px)"
msgstr "一般 (260px)"

#: admin/admin.php:454
msgid "Select the post previews layout that apply to home page & archive pages."
msgstr "選擇文章預覽布局，應用於首頁與彙整頁面。"

#: admin/admin.php:458
msgid "Full"
msgstr "完整"

#: admin/admin.php:459
msgid "Excerpt & Thumbnails"
msgstr "概要與縮圖"

#: admin/admin.php:460
msgid "Only Title"
msgstr "僅標題"

#: admin/admin.php:464
msgid "Font"
msgstr "字體"

#: admin/admin.php:468
msgid "Choose the font you like."
msgstr "選擇您喜好的字體。"

#: admin/admin.php:472
msgid "Meiryo (Default, Japanese)"
msgstr "Meiryo (預設值，日文)"

#: admin/admin.php:473
msgid "Segoe UI (Windows Vista/7)"
msgstr "Segoe UI (Windows Vista/7)"

#: admin/admin.php:474
msgid "Helvetica/Arial (sans serif)"
msgstr "Helvetica/Arial (無襯線 sans serif)"

#: admin/admin.php:475
msgid "Georgia (serif)"
msgstr "Georgia (有襯線 serif)"

#: admin/admin.php:476
msgid "Lucida Grande/Sans (Mac/Windows)"
msgstr "Lucida Grande/Sans (Mac/Windows)"

#: admin/admin.php:482
msgid "Navigation"
msgstr "導覽"

#: admin/admin.php:483
msgid "Select the way of navigation."
msgstr "選擇頁面的導覽方式。"

#: admin/admin.php:487
msgid "Built in theme"
msgstr "主題內建"

#: admin/admin.php:488
msgid "Plugin (WP-PageNavi)"
msgstr "外掛 (WP-Pagenavi)"

#: admin/admin.php:489
msgid "WordPress Default"
msgstr "WordPress 預設"

#: admin/admin.php:495
#: admin/admin.php:616
msgid "You can also enable AJAX, users can turn to other pages without refreshing."
msgstr "您還可啟用 AJAX 功能，使用者能無需重新整理就跳轉至其他頁面。"

#: admin/admin.php:495
#: admin/admin.php:591
msgid "&lowast; Not compatible with Internet Explorer (IE) 8 and below."
msgstr "&lowast; 無法相容於 Internet Explorer (IE) 8 及以下版本。"

#: admin/admin.php:505
msgid "Enable Auto-Load"
msgstr "啟用自動載入"

#: admin/admin.php:511
msgid "Sharing Button"
msgstr "分享按鈕"

#: admin/admin.php:512
msgid "Display sharing buttons in your articles."
msgstr "在文章內顯示分享按鈕。"

#: admin/admin.php:522
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: admin/admin.php:530
msgid "Google +1"
msgstr "Google +1"

#: admin/admin.php:538
msgid "Plurk"
msgstr "Plurk"

#: admin/admin.php:546
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: admin/admin.php:554
msgid "Other sites (AddToAny)"
msgstr "其他網站 (AddToAny)"

#: admin/admin.php:559
msgid "Custom code:"
msgstr "自定代碼："

#: admin/admin.php:569
msgid "Select the way displaying trackback/pingback. \"Separate from comments\" doesn't take effect when you choose 3 columns layout."
msgstr "選擇引用 (trackback) / 通告 (pingback) 的顯示方式。當您選擇 3 欄式布局時，\"與留言分離\" 將不會生效。"

#: admin/admin.php:574
msgid "Separate from comments"
msgstr "與留言分離"

#: admin/admin.php:575
msgid "Disable"
msgstr "停用"

#: admin/admin.php:581
msgid "Reply"
msgstr "回覆"

#: admin/admin.php:582
msgid "Add \"@username\" before every reply."
msgstr "在每則回覆前加上 \"@使用者名稱\"。"

#: admin/admin.php:590
msgid "AJAX"
msgstr "AJAX"

#: admin/admin.php:591
msgid "Let users submit/re-edit their comments without refreshing pages. (Original by Willin Kan.)"
msgstr "讓使用者無需重新整理頁面，即可送出 / 重新整理留言。(原作為 Willin Kan)"

#: admin/admin.php:602
msgid "Enable Re-edit Feature"
msgstr "啟用重新編輯功能"

#: admin/admin.php:610
msgid "Restriction of submission: "
msgstr "發表限制："

#: admin/admin.php:611
msgid " sec (0: Disable)"
msgstr " 秒 (0：停用)"

#: admin/admin.php:625
msgid "Notify the author of parent comment via email when replied. (Original by Willin Kan.)"
msgstr "當有人回覆時，寄送電子郵件通知原留言者。(原作為 Willin Kan)"

#: admin/admin.php:638
msgid "From: "
msgstr "寄件人："

#: admin/admin.php:646
msgid "Author Information"
msgstr "作者資訊"

#: admin/admin.php:647
msgid "Display the information of author."
msgstr "顯示作者資訊。"

#: admin/admin.php:657
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: admin/admin.php:665
msgid "Avatar"
msgstr "大頭貼"

#: admin/admin.php:673
msgid "Description"
msgstr "個人簡歷"

#: admin/admin.php:678
msgid "To use social network, please fill in the values below."
msgstr "若要使用社交網路，請填入下列數值。"

#: admin/admin.php:681
msgid "Facebook Link: "
msgstr "Facebook 連結："

#: admin/admin.php:694
msgid "Plurk ID: "
msgstr "Plurk ID："

#: admin/admin.php:707
msgid "Twitter ID: "
msgstr "Twitter ID："

#: admin/admin.php:718
msgid "RSS link is optional, default is: "
msgstr "RSS 連結為選填項目，預設為："

#: admin/admin.php:721
msgid "RSS: "
msgstr "RSS："

#: admin/admin.php:733
msgid "Footer Menu"
msgstr "頁尾選單"

#: admin/admin.php:734
msgid "Display the menu in footer."
msgstr "顯示頁尾選單。"

#: admin/admin.php:742
msgid "Footer Information"
msgstr "頁尾資訊"

#: admin/admin.php:743
msgid "Display the custom information in footer. Default is \"Copyright &copy; 2011 Your Site\"."
msgstr "在頁尾顯示自訂的資訊。預設為 \"版權所有 &copy; 2011 您的網站名稱\"。"

#: admin/admin.php:750
msgid "Ads (Footer)"
msgstr "廣告 (頁尾)"

#: admin/admin.php:751
msgid "To display your ads in footer, please enter the ads code below. (Max width is 960px)"
msgstr "若要在頁尾顯示廣告，請在下方輸入廣告代碼。(最大寬度為 960px)"

#~ msgid "Logo"
#~ msgstr "Logo"

#~ msgid "Set logo."
#~ msgstr "設定 Logo。"

#~ msgid "(Recommended height is 40~50 px)"
#~ msgstr "(建議高度為 40~50 px)"

#~ msgid "Google Custom Search"
#~ msgstr "Google 自訂搜尋"

#~ msgid "AJAX Comment"
#~ msgstr "AJAX 留言"

#~ msgid "Share to Facebook"
#~ msgstr "分享至 Facebook"

#~ msgid "Share to Twitter"
#~ msgstr "分享至 Twitter"

#~ msgid "Display the main (left) menu"
#~ msgstr "在標題"

#~ msgid "the title."
#~ msgstr "顯示主要 (左側) 選單。"

#~ msgid "Select which menus to display."
#~ msgstr "選擇所要顯示的選單。"

#~ msgid "ID:"
#~ msgstr "ID:"

#~ msgid "Display the notice in home page. (HTML is avalible)"
#~ msgstr "在首頁顯示公告。(可使用 HTML 代碼)"

#~ msgid "Posts: "
#~ msgstr "文章："

#~ msgid "Color:"
#~ msgstr "顏色："

#~ msgid "Custom code: (HTML is avalible)"
#~ msgstr "自定代碼：(可使用 HTML 代碼。)"

#~ msgid "You can use following tags:"
#~ msgstr "您可使用下列標籤："

#~ msgid "Content:"
#~ msgstr "內容："

#~ msgid "Edit my profile"
#~ msgstr "編輯我的個人資料"

#~ msgid "To use social network, please fill in the value below."
#~ msgstr "若要使用社交網路，請填入下列數值。"

#~ msgid "Facebook Link:"
#~ msgstr "Facebook 連結："

#~ msgid "Plurk ID:"
#~ msgstr "Plurk ID："

#~ msgid "Twitter ID:"
#~ msgstr "Twitter ID："

#~ msgid "RSS:"
#~ msgstr "RSS:"

#~ msgid ""
#~ "Display the custom information in footer. Default is \"Copyright &copy; "
#~ "2011 Your Site\". (HTML is avalible)"
#~ msgstr ""
#~ "在頁尾顯示自訂的資訊。預設為 \"版權所有 &copy; 2011 您的網站名稱\"。 (可使"
#~ "用 HTML 代碼)"

#~ msgid "Edit my menus"
#~ msgstr "編輯選單"

#~ msgid "Reset"
#~ msgstr "重設"

#~ msgid "Cautions:"
#~ msgstr "注意："

#~ msgid "It will reset all changes to defaults."
#~ msgstr "所有變更都將重設至預設值。"

#~ msgid ""
#~ "Are you sure? It will reset all changes to defaults and it can't be "
#~ "undone!"
#~ msgstr "您確定嗎？所有變更都將重設至預設值，無法復原。"

#~ msgid "RSS 2.0 - Entire RSS"
#~ msgstr "RSS 2.0 - 全文訂閱"

#~ msgid "RSS 2.0 - Comments RSS"
#~ msgstr "RSS 2.0 - 留言訂閱"

#~ msgid "Sorry, comments are closed for this item."
#~ msgstr "抱歉，留言功能已關閉。"

#~ msgid "Hello, you have a new reply in [[blogname]]"
#~ msgstr "您好，您在 [[blogname]] 的留言有了回應"

#~ msgid ""
#~ "<div style=\"background: #fff; -moz-border-radius: 10px; -webkit-border-"
#~ "radius: 10px; border-radius: 10px; border: 1px solid #d6dee5; padding: "
#~ "10px;\">\n"
#~ "\t<p>Hello, <strong>[commauthor]</strong></p>\n"
#~ "\t<p>Yours comment in《<strong>[postname]</strong>》:</p>\n"
#~ "\t<p style=\"border-left:2px solid #258fb8; margin: 5px 20px; padding: 0 "
#~ "10px;\">[commcontent]</p>\n"
#~ "\t<p>It has been replied by <strong>[replyauthor]</strong>:</p>\n"
#~ "\t<p style=\"border-left:2px solid #258fb8; margin: 5px 20px; padding: 0 "
#~ "10px;\">[replycontent]</p>\n"
#~ "\t<p>You can <a href=\"[commurl]\">Click Here</a> to read the complete "
#~ "reply.</p>\n"
#~ "\t<p style=\"color: #666;\">(Be reminded that, this e-mail is sent "
#~ "automatically, please do not reply. Thank you.)</p>\n"
#~ "\t</div>"
#~ msgstr ""
#~ "<div style=\"background: #fff; -moz-border-radius: 10px; -webkit-border-"
#~ "radius: 10px; border-radius: 10px; border: 1px solid #d6dee5; padding: "
#~ "10px;\">\n"
#~ "  <p><strong>[commauthor]</strong> 您好：</p>\n"
#~ "  <p>您曾在《<strong>[postname]</strong>》的留言如下：</p>\n"
#~ "  <p style=\"border-left:2px solid #258fb8; margin: 5px 20px; padding: 0 "
#~ "10px;\">[commcontent]</p>\n"
#~ "  <p><strong>[replyauthor]</strong> 給您的回應：</p>\n"
#~ "  <p style=\"border-left:2px solid #258fb8; margin: 5px 20px; padding: 0 "
#~ "10px;\">[replycontent]</p>\n"
#~ "  <p>您可以 <a href=\"[commurl]\">點擊這裡</a> 閱讀完整回應內容。</p>\n"
#~ "  <p style=\"color: #666;\">(請注意，本篇郵件由系統自動發出，請勿回覆，謝"
#~ "謝。)</p>\n"
#~ "  </div>"

#~ msgid "Home Page: "
#~ msgstr "首頁："

#~ msgid "Left"
#~ msgstr "左側"

#~ msgid "Right"
#~ msgstr "右側"

#~ msgid "Only show the main menu (Left)"
#~ msgstr "只顯示主選單 (左側)"

#~ msgid "Only show the slave menu (Right)"
#~ msgstr "只顯示附屬選單 (右側)"

#~ msgid "Show both of menus"
#~ msgstr "兩個選單都顯示"

#~ msgid "(Google Custom Search)"
#~ msgstr "(Google 自訂搜尋)"

#~ msgid "<h2>%s</h2><span>Category</span>"
#~ msgstr "<h2>%s</h2><span>分類</span>"

#~ msgid "<h2>%s</h2><span>Tag</span>"
#~ msgstr "<h2>%s</h2><span>標籤</span>"

#~ msgid "<h2>%s</h2><span>Archives</span>"
#~ msgstr "<h2>%s</h2><span>彙整</span>"

#~ msgid "Y/m/d"
#~ msgstr "Y 年 m 月 d 日"

#~ msgid "Y/m"
#~ msgstr "Y 年 m 月"

#~ msgid "Back to the Top ↑"
#~ msgstr "回到頁面最上方 ↑"

#~ msgid "Theme options have been saved."
#~ msgstr "主題選項已儲存。"

#~ msgid "General"
#~ msgstr "一般"

#~ msgid "Layout of index"
#~ msgstr "首頁布局"

#~ msgid "Determine which layout to display in index."
#~ msgstr "選擇首頁所要顯示的布局。"

#~ msgid "Layout of post"
#~ msgstr "文章布局"

#~ msgid "Determine which layout to display in your post."
#~ msgstr "選擇單篇文章所要顯示的布局。"

#~ msgid "Others"
#~ msgstr "其他"

#~ msgid "Header Menu (New Style)"
#~ msgstr "頁首選單 (新版樣式)"

#~ msgid ""
#~ "Show the menu under the blog title/logo. If you have too many menu items, "
#~ "enable this."
#~ msgstr ""
#~ "將選單顯示於網誌標題 / Logo 下方。若您的選單項目過多，建議您啟用此模式。"

#~ msgid ""
#~ "If you enable the new style of header menu above, tagline will be display "
#~ "on the right side of the title; otherwise it will be displayed under the "
#~ "title."
#~ msgstr ""
#~ "若您啟用新版樣式的頁首選單（上述選項），副標題將顯示於標題的右側；反之，將"
#~ "顯示於標題的下方。"

#~ msgid ""
#~ "Put your own logo in the folder \"<code>/images</code>\", and fill in the "
#~ "form below. (Recommend height is 40~50 pixels)"
#~ msgstr ""
#~ "將您的 Logo 存放於 \"<code>/images</code>\" 資料夾，並在下方表格填入檔案名"
#~ "稱。(圖片建議高度為 40~50 像素)"

#~ msgid "File Name:"
#~ msgstr "檔案名稱："

#~ msgid "Page Navi"
#~ msgstr "頁面導覽"

#~ msgid ""
#~ "If you select \"Plugin\", you should install the plugin \"<a target="
#~ "\"_blank\" href=\"http://wordpress.org/extend/plugins/wp-pagenavi/\">WP-"
#~ "PageNavi</a>\" first. If you want to know how to configure it, please "
#~ "visit \"Manual\" tab."
#~ msgstr ""
#~ "若您選擇 \"外掛\"，您應該先安裝 \"<a target=\"_blank\" href=\"http://"
#~ "wordpress.org/extend/plugins/wp-pagenavi/\">WP-PageNavi</a>\"。您可以參閱 "
#~ "\"使用說明\" 分頁獲得更多說明。"

#~ msgid ""
#~ "Show the information of author, you can edit it in \"Users\" > \"Your "
#~ "Profile\"."
#~ msgstr "顯示作者的資訊，您可以在 \"帳號\" > \"個人資訊\" 中編輯您的資料。"

#~ msgid "WP-PageNavi"
#~ msgstr "WP-PageNavi"

#~ msgid "※Be sure that you have installed WP-PageNavi."
#~ msgstr "※請先確認您已安裝 WP-PageNavi"

#~ msgid "1. Go to \"Setting\" → \"PageNavi\""
#~ msgstr "1. 前往 \"設定\" → \"PageNavi\""

#~ msgid "2. Enter the values below:"
#~ msgstr "2. 輸入以下數值："

#~ msgid "Text For Number Of Pages → Leave it blank"
#~ msgstr "Text For Number Of Pages → 留空"

#~ msgid "Text For Current Page → %PAGE_NUMBER%"
#~ msgstr "Text For Current Page → %PAGE_NUMBER%"

#~ msgid "Text For Page → %PAGE_NUMBER%"
#~ msgstr "Text For Page → %PAGE_NUMBER%"

#~ msgid "Text For First Page → Leave it blank"
#~ msgstr "Text For First Page → 留空"

#~ msgid "Text For Last Page → Leave it blank"
#~ msgstr "Text For Last Page → 留空"

#~ msgid "Text For Previous Page → « Prev"
#~ msgstr "Text For Previous Page → « 前頁"

#~ msgid "Text For Next Page → Next »"
#~ msgstr "Text For Next Page → 次頁 »"

#~ msgid "Text For Previous ...→ Leave it blank"
#~ msgstr "Text For Previous ...→ 留空"

#~ msgid "Text For Next ...→ Leave it blank"
#~ msgstr "Text For Next ...→ 留空"

#~ msgid "Use pagenavi-css.css → No"
#~ msgstr "Use pagenavi-css.css → 否"

#~ msgid ""
#~ "※Others values choose as you like, but the value of \"Use pagenavi-css.css"
#~ "\" must be No."
#~ msgstr "※其他數值隨你喜歡，但 \"Use pagenavi-css.css\" 的值一定要為否。"

#~ msgid "Sidebar Two (Index)"
#~ msgstr "側邊欄 2 (首頁)"

#~ msgid "Sidebar One (Single)"
#~ msgstr "側邊欄 1 (單篇文章)"

#~ msgid "Sidebar Two (Single)"
#~ msgstr "側邊欄 2 (單篇文章)"

#~ msgid "Header Menu (Left)"
#~ msgstr "頁首選單 (左側)"

#~ msgid "Header Menu (Right)"
#~ msgstr "頁首選單 (右側)"

#~ msgid "Before you refresh your web page, you can"
#~ msgstr "在頁面重新整理之前，您可以"

#~ msgid "Y/m/d G:i"
#~ msgstr "Y 年 m 月 d 日 G:i"

#~ msgid "Back to Home"
#~ msgstr "回到首頁"

#~ msgid "There's a reference for you:"
#~ msgstr "以下可供您參考："

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "&lt;div style=\"background: #fff; -moz-border-radius: 10px; -webkit-"
#~ "border-radius: 10px; border-radius: 10px; border: 1px solid #d6dee5; "
#~ "padding: 10px;\"&gt;\n"
#~ "\t\t&lt;p&gt;Hello, &lt;strong&gt;[commauthor]&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;\n"
#~ "\t\t&lt;p&gt;Yours comment in《&lt;strong&gt;[postname]&lt;/strong&gt;》:"
#~ "&lt;/p&gt;\n"
#~ "\t\t&lt;p style=\"border-left:2px solid #258fb8; margin: 5px 20px; "
#~ "padding: 0 10px;\"&gt;[commcontent]&lt;/p&gt;\n"
#~ "\t\t&lt;p&gt;It has been replied by &lt;strong&gt;[replyauthor]&lt;/"
#~ "strong&gt;:&lt;/p&gt;\n"
#~ "\t\t&lt;p style=\"border-left:2px solid #258fb8; margin: 5px 20px; "
#~ "padding: 0 10px;\"&gt;[replycontent]&lt;/p&gt;\n"
#~ "\t\t&lt;p&gt;You can &lt;a href=\"[commurl]\"&gt;Click Here&lt;/a&gt; to "
#~ "read the complete reply.&lt;/p&gt;\n"
#~ "\t\t&lt;p style=\"color: #666;\"&gt;(Be reminded that, this e-mail is "
#~ "sent automatically, please do not reply. Thank you.)&lt;/p&gt;\n"
#~ "\t\t&lt;/div&gt;"
#~ msgstr ""
#~ "<div style=\"background: #fff; -moz-border-radius: 10px; -webkit-border-"
#~ "radius: 10px; border-radius: 10px; border: 1px solid #d6dee5; padding: "
#~ "10px;\">\n"
#~ "  <p><strong>[commauthor]</strong> 您好：</p>\n"
#~ "  <p>您曾在《<strong>[postname]</strong>》的留言如下：</p>\n"
#~ "  <p style=\"border-left:2px solid #258fb8; margin: 5px 20px; padding: 0 "
#~ "10px;\">[commcontent]</p>\n"
#~ "  <p><strong>[replyauthor]</strong> 給您的回應：</p>\n"
#~ "  <p style=\"border-left:2px solid #258fb8; margin: 5px 20px; padding: 0 "
#~ "10px;\">[replycontent]</p>\n"
#~ "  <p>您可以 <a href=\"[commurl]\">點擊這裡</a> 閱讀完整回應內容。</p>\n"
#~ "  <p style=\"color: #666;\">(請注意，本篇郵件由系統自動發出，請勿回覆，謝"
#~ "謝。)</p>\n"
#~ "  </div>"

#~ msgid "You can use HTML to configure your own notification."
#~ msgstr "您可使用 HTML 設定您自己的通知內容。"

#~ msgid ""
#~ "When users reply a comment, system will send original commenter an "
#~ "notifications via email. (Orginated by <a href=\\\"http://kan.willin.org/"
#~ "\\\">Willin Kan</a>.)"
#~ msgstr ""
#~ "當使用者回覆留言，系統將透過電子郵件寄送通知給原留言者。(原作為 <a href="
#~ "\"http://kan.willin.org/\">Willin Kan</a>)"

#~ msgid "Also send notifications to admin."
#~ msgstr "也寄送通知給管理員。"

#~ msgid "(Experimental)"
#~ msgstr "(實驗中)"

#~ msgid "(Edit)"
#~ msgstr "(編輯)"

#~ msgid "Comment AJAX"
#~ msgstr "留言 AJAX"

#~ msgid "Login Form"
#~ msgstr "登入表單"

#~ msgid "Lost Password"
#~ msgstr "忘記密碼"

#~ msgid "<a href=\"%1$s\" title=\"Edit your profile\">%2$s</a>"
#~ msgstr "<a href=\"%1$s\" title=\"編輯個人資料\">%2$s</a>"

#~ msgid "Custom your own login page. Leave blank to use default value."
#~ msgstr "自定個人專屬的登入頁面。留空則使用預設值。"

#~ msgid "404 Page"
#~ msgstr "404 頁面"

#~ msgid ""
#~ "Set your own custom error picture. Put your picture in the folder \"/wp-"
#~ "content/themes/pixiv-custom/images\", and enter the file name below."
#~ msgstr ""
#~ "設定您自己的錯誤圖片。請將圖片放置於資料夾 \"/wp-content/themes/pixiv-"
#~ "custom/images\"，並在下方輸入檔案名稱。"

#~ msgid "Show the menu under the blog title/logo."
#~ msgstr "在網誌標題 / Logo 下方顯示選單。"
